香港智能燈柱計劃率先係九龍灣/觀塘/啟德安裝

香港示威者監控計劃率先係九龍灣/觀塘/啟德測試

政府資訊科技總監林偉喬指，計劃目標設置約400枝智慧燈柱，約一半會視乎擺放位置安裝攝影機和探測器，所有燈柱都有藍牙感應器、燈柱地理位置二維碼和無綫射頻識別定位；除了觀塘和啟德，計劃亦會在中環／金鐘、灣仔／銅鑼灣、尖沙咀和旺角安裝智慧燈柱。

呢枝燈柱有乜功能？
智慧燈柱上最多可安裝3個圓形外殼，以放置各種感應器和鏡頭，供政府部門收集城市數據。

其中包括:
A: 無死角多角度高清攝影
-多個政府部門會在燈柱上安裝裝置，例如燈柱上部的圓型外殼內有全景攝影機

B: RFID 配合新身份證 全天候掃描燈柱附近位置嘅人
-地政總署亦會藉無綫射頻識別(即係RFID)及燈柱地理位置二維碼
延申閱讀:
RFID

中國平安奪eID系統合約 創科局指明年申請居屋報稅可用
平安科技中標的eID合約，價值4,400萬元，包括提供人臉識別及影像處理系統，為期8年半。資科辦表示，現正與各部門商討和制定各項電子政府服務採用eID的時間表和細節......市民在2020年中可用eID登入26項政府服務，至2021年中則增至逾110項服務。林強調，身份證和面相資料，只會在登記時儲存於政府的後台系統，政府會用「最高規格」管理，並做好滲透測試（Penetration Test），確保能抵禦攻擊，所有開發者和服務供應商不能取用數據。

C: 將A,B兩項收集到嘅資料send去政府server
因為出街無data/人多load空氣而登入左政府wifi/Scan到你張身份證個RFID/高清拍攝/ 所得資料用5G速度去到各政府部門/後台系統
-集定位、Wi-Fi及5G基站功能於一身(引述晴報)

RFID 配合新身份證 全天候掃描燈柱附近位置嘅人
真係記得包好張ID CARD

好似政府嘅一隻眼咁

新疆

私隠專員而家又潛水了？

新疆模式黎啦

屌
全民監控計劃開始
務求將香港係幾年之內變成大陸
到時候全街都係cctv就大撚獲
一舉手一投足都會俾人睇清睇楚

ctOS

香港教育營

Watch Dog

確保能抵禦攻擊，所有開發者和服務供應商不能取用數據。
依家政府拎左數據仲驚

仆街呢鑊仲勁過逃犯條例

乜柒都加QR code
香港咁就進入1984年代

dystopia is now

major tom

廢老：好高科技呀！超英趕美

集中營

diu

柒婆投資幾十億搞創科，就係為咗幫支共監控香港人

非一般燈柱

有技術
所以要「軟件」配合

屌佢老母！學埋中国味嘢

17年已經有
我係工程仔識幾位做elv 既人
之前有個cam係觀塘都試
初初係用黎捉違泊捉冇帶安全帶
不過港共政權要黎做咩 昭然若揭
個d支持人好興用倫敦做例子
話咩每個街口有就10幾個cam 望實
仲有依d科技係大陸行得快 全部出自同一間既華乜
香港咁快就有 又吹5G 你話創科局有冇利益輸送真係

全面賣港 開始露底

痴左邊條線

鏡頭敵得過一罐噴油？

身份證包好(大膽啲索性唔帶)

港共除左送錢仲送埋呢啲監控資料上去

小學維尼睇住你

RFID 可以用anti RFID wallet.
但拍人樣training 人臉識別就好大鑊

智障燈柱

推

全民口罩

有左逃犯條例可以光明正大捉d示威者去高鐵站，唔駛偷偷摸摸坐洗頭艇同搵人捉

以前淨係捉d有影響力既人去中國，依家用逃犯條例加香港警察上門拘捕令，加埋科技配合，普通示威者都可以輕鬆捉拿

攞嚟捉人

那夜凌晨

Major Tom

乜嘢燈柱?
根本係監控塔

前警犬隊副處長黎 根本同一夥人

可能要全民咁著

成班共狗係入面

1984

嘩痴撚線！！！
點解可以咁㗎？

我地私隱權呢？

屌你老母 你估家陣係大陸

市民發起集體不帶身份證行動
抗議香港政府新彊模式

錫紙/rfid 卡套

政治關我撚事

得警犬有私隠

中共人面識別進化到行路姿勢就知你係邊個

睇完第一下真係諗起ctOS

今鋪真係今日新疆，明日香港啦

23條+逃犯條例+新身份證+全天候監控
根本係一個Package黎
每項都唔應該俾佢過

一定要用!

拍左板？

依單未完又搞單新野出黎

有冇dedsec group可以hack左佢

已經買定左一大堆防RFID卡套派比親戚朋友

日日出街用唔同姿勢行路
得唔得

香港人好辛苦好忙

推5G為咗收呢啲資料

有無方法阻止佢地

裝好左啦遲d係金鐘中環裝埋

中東行得太前

快撚啲記錄全港燈柱位置
一定要好好保護啲公物
唔可以畀人破壞

點解可以咁撚癲
係香港正苦面前 其實我地係咪無人權

跟本就係大陸嘅人像辨識監控系統, 又換身分證又周圍裝cam

咁都得？
痴撚線香港

Push

頂唔撚順有時真係想移民走

Cls

送中 國歌法 中環軍艦碼頭 新彊監控塔 RFID監控式身份證 後面仲有十幾條
林鄭真係諗住任內搞死香港

真係痴撚線

推啊屌 仆街政府

然後再立條例禁止干擾rfid身份證運作，包括包錫紙

the big brother is watching you

仆街林鄭
香港人唔好過既話你屋企人都唔好諗住好過
實同你攬炒

話要換新身分證就知仆得街

鐵幕終於要來。。。
心很累。。。
我真係好愛香港
不自由 毋寧死

紅van劇情原來係真架

人地用ai分析, 真係唔知呃唔呃到

上個月尾動議左 應該又圍威喂 直接通過

香港人好撚慘

中共倒台

有啲咁既事.....
屌.....

到時立法禁止干擾 身份證rfid運作

已經起撚好
由觀塘碼頭到啟晴邨已經全面運作
快撚到

無死角多角度高清攝影

香港市落成

依家D人個IDEA幾好
但小朋友們 千萬唔好對住屋企D家庭電器黎用呀
壞左唔包嫁

新身分證點搞 逼人換

文宣組長輩圖，班廢老叫雞會比人知，令家庭分裂，社會更不和諧

中國係人口監控呢方面話佢係世界第一都唔過份, 應該只有中國先會投入大量資源去發展呢啲維穩科技

屌點解柒婆要做咁多野其實，究竟有咩居心

有5G咪仆哂街 知道你exact location監控無敵

唔好意思巴打，借咗你個post用
我需要人組團同我出嚟拆咗佢

佢5年做咗未夠2年咋

香港監獄

洞察計劃

直情唔理立法會直接通過 仲要起好埋
香港經濟應該玩多兩三年就變西藏

唔洗合法 見感應唔到你個陣警犬自動過嚟逗你

屌..

買錫紙要實名制，social credit 低唔俾買

比送中更得人驚 ，香港教育營

未必關佢事, 呢樣不嬲都係中共一貫做法, 將所以嘢電子化智能化再配合ai去做大規模監控

直接reddit同大家講黎到香港唔好亂拋垃圾，有咩事唔好問我

呢樣唔沉得

監獄計劃始動

用鍚紙防rfid 都犯法？

心地差

Push!!

WATCHDOG

2020年尾750萬人全面強制更換

都估到換身份證係為左監控

邊撚個屌堡主「Sino–British Joint Declaration = Munich Agreement」
屌佢班人撞撚哂車

利申：撞撚咗

big brother and little brother all rolled up into one

發夢夢到
之後又有呢排既事個陣，
要著中東得眼個啲黑袍
id有特別靚既套or銀包裝住。

Source?
唔撚係呀?

警犬scan唔到你直接查你身份證

唔撚係掛...包錫紙都要禁

屌你老母

換左新證真係要戴套
要記得提埋朋友

有冇英文版可以share出去外國度，引吓關注都好

配合埋5G網絡大規模全城監控不是夢

建制派動議

仲要限期內唔換犯法
好似要罰錢定點

依家咩都犯法 拎水樽都犯法啦
唉屌變新疆啦就黎

其實佢立呢條禁錫紙法都有方法破到
利申：佢立先再講

邊到買嗰啲套？

Source? 願聞其詳

好撚癲呀港共政權

watchdog

樓上話犯法套都冇得戴

諗起1984本書
“The big brother is watching you.”

真係痴鳩線

真係cls

呢隻野好似係華為d 5g天線黎（我估）

痴撚線

暫時未係犯法
不過唔知之後立唔立法姐

唔該唔好拎英國比
你會唔會拎英國政府同港共比?

講真。。。香港愈黎愈似一個極權國家

將香港變成最大的一個再教育中心....

上網搵唔到同問source

[url]A: 無死角多角度高清攝影
-多個政府部門會在燈柱上安裝裝置，例如燈柱上部的圓型外殼內有全景攝影機[/url]

香港變大陸

好撚顛

1997 7月1日後就係.

香港一日唔獨立, 呢D反抗只係徒勞.

咁英國真係有

其實係

5G+監控塔+RFID

咁梗係極力阻止起監控燈柱啦
趁宜家得幾條街
有乜理由由得佢起
我地就返佢

唔好死住啊 香港人

嘩屌你老母 , 一定要pish

社會信用系統
大量連登仔被評為F級公民

下一步應該係社會信用系統了
香港人，自求多福吧

前1,2個月先見佢吊咗好多好多支去裝,
德福行去megabox條路

其實淘寶$1.5有個錫紙卡套
不過驚佢到時唔送香港

陳雲講得無錯，二百萬人遊行失敗，
會加速監控同人權惡化

同新疆有咩分別？ 仲要check到身份證！

直情係啦仆街港共

全球最大監獄上線了

因為倫敦曾經遭受恐襲

嘩屌 就黎變新彊

新疆模式全面進場

有無上過中國，人面識別+AI
你起邊格廁所都查到

咁不如買鏡用

呢單有需要准備文宣

就黎好似拆柏林圍牆咁拆燈柱
然後影張相
標題寫FREEDOM HONG KONG

發夢全世界一齊失憶唔記得咗換

係 點解佢話起就起？痴撚線

只係時間問題

然後直接連結database，系統一影個人樣就自動顯示姓名、地址、電話、工作、家庭成員

到時班示威者幾點出門口幾點返屋企都知道哂

天網工程

雪亮工程

唔係講笑
呢一日應該好快黎
大家有咩要買嘅好買定先
想去邊到旅行嘅好去定先

唔推唔得

香港得番一條路
同時想哭 點解香港變成甘樣

telescreen

cls

諗起都焦

如果全面落實，真係無得反抗，可能要計劃走佬

痴線

白色恐怖到 以後投票都要驚 cls

我覺得試驗計劃就應該有機會發生
始終Baby Kingdom啲高質市民明白俾多個月佢都會講「含之有效」裝多一堆
我睇好快會有拆燈柱運動

喂正

graffiti 友全面進場

要用磁帶包實張id

真係你老母

有冇人推俾外國記者知

每一步都係剝削緊自由

IF WE BURN, YOU BURN WITH US !!

呢單野大單過送中
搞掂既話香港玩完

倫敦咪就係俾人屌到仆街囉
自己google下有幾多關注私隱嘅團體媒體屌柒佢

英美係近年先進民主國家入面私隱問題最嚴重嘅兩國
話咩英國美國都有唔駛怕嘅人根本就唔撚識
就係連民主國家都會利用反恐做藉口嚟濫用監控，你估中共港共會唔會?

呢個po先應該上G20

講嚴重性呢單嘢真係大件事過送中

推啊 呢鋪唔可以輸啦

push

癡撚線 唔洗2047

Big brother is watching you

自己明明先係最強既terrorist

可以反hack

San Franc 直頭係ban face recognition

海濱嗰單都係咁大
遲d仲有明日大愚
搶錢搶地搶自由
問你地點頂

點解香港會變成咁
我地係咪前世欠左你大陸

push到俾外國記者知

呢單+送中+海濱真係一條龍服務

嘩屌⋯⋯⋯真係變新彊

過左根本冇野可以干預

美英自己都做緊
但人地唔會無啦啦上門要人

我地俾人打針落藥搞水管毒氣隨時既事

or幫手接你家人放工放學
直播俾你睇

拆燈柱？邊個去先？
叫人去就識姐

廢中：行得正企得企怕咩
記得唔好隨地吐痰亂掉垃圾

以後冇得打野戰

監控+送中+割地兩檢+明日大愚+割地軍用海港

痴撚線政府

Cls...

好似有套戰爭片講美軍會用特殊顏料同激光癱瘓敵方嘅CCTV燈柱。

拆燈柱=毀壞公物

呢個點反

WHO GIVES A SHIT?

CLS 大陸呀而家

佢咁做係咪犯法

真係屌佢老味…

官逼民反

由ID card 加RFID
香港為安全理由各區加強安裝監視器
用倒本優惠改變市民消費模式,依賴alipay
下一步好快就會到實名制,各大forum,social platform要求要入ID No.
然後再導入Social Credit System

慢性毒藥
唔會激發撤資
唔會令人失業

但你一定會行得正企得正

直到佢覺得你好值得死。

舊金山banned

睇下仲玩得幾多年
原本送中一過我就會即刻搞移民
原來仲有好多極權政策排緊隊落實
睇黎都離移民唔遠

唔單止人面識別
如果跟足大陸果套
係連身形識別都做到

延申觀看:
China: "the world's biggest camera surveillance network" - BBC News

中國真實情況 (2017年科技)

到時連登全體直送

幾多新鮮肝腎

無記錯嘅話只係禁止政府同黑警直接用
但係無禁到私人企業
其實只係變咗外判，政府對企業施壓強逼交料大把前科

有錢邊個唔想

狗總掟雞蛋你估無罪咩
齋圍都非法集結得

你有錢有得走 我呢啲窮撚要硬食

拱手相讓成個香港
咩料

+國歌法+普教中
睇下香港同大陸城市仲有咩分別先
咦好似無乜囉喎
呀爭一樣
全民(女)皆

邊度有得買

呢個真心好撚恐怖

SSP 好似有

現場睇20米都冇就有一支
啲人可以坐直昇機噴咩？
佢根本唔怕你

新身分證包好擺喺屋企算，平時出街只帶個ID copy，呢個係擺明唔相信你政府。

鏡頭敵不過一罐噴油

但可以見到邊個去買噴油
你噴鏡頭A之前
鏡頭BCDEFGHIJKLMNOPQ已經影到你去過邊 做過D咩
跟住刮上門搵你

Cls架?

我敢肯定中共同港共心入面係想拉晒出黎行既200萬人
只係而家情況唔許可
港共依一刻已經係一個準極權政權，只係而家未到真正實行到既階段

我地梗係要呢d人陪我地一齊受啦

邊個走就篤邊個

比錢政府監控自己

屌你老母

你以為政府真係有貨咩
孤寒到閪咁呀

已經通過?
呢個真係要反
低能燈柱一定會擴展到全港都係
唔俾戴套即係明刀明槍24/7監控全城

噴油唔夠好，太高要爬，水槍入顏料好啲

其實有必要文宣要集中火力攻呢點講
好多藍絲廢老都換左身份證
呢點係對佢地最切身 最易引起關注
可能係我地獲得更多民意同支持既機會黎

7.1 唔出 以後唔洗出 做好準備發夢未

今日新疆 明日香港

係一齊受呀 佢日日食鮑魚大魚大肉我地日日俾人監控炸麻

點解唔係金鐘 灣仔 試用？

屌

岩呀
話俾佢地知以後不論嫖賭飲吹，北上叫雞都俾人睇實晒

哩個好撚癲，仲癲過送中

要去馬會set cam先得

佢密到可以同時有6至7支影到你
睇怕整到2支已經有狗到

加速融合大灣區

那夜凌晨⋯

搞海外文宣有無可能提早令美帝提早通過法案

有個page賣防RFID套賣左幾年，幾抵，入左幾套送禮自用

利申：唔是打手

日日帶口罩出街了

勁過大陸紅綠燈人臉辨析好多wor

你睇真啲成條街得幾支有鏡頭㗎咋

通街吐痰，亂丟垃圾，記錄在案，
需要時罰錢送比大陸

家下仲試緊點樣再收集各種各類data,整大個database
去做深入分析

好快就會個個強國人都會完全數值化
有得睇能力值精神狀況
強國式psychopass

全景鏡黎

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

黑色真心靚

新疆化我屌你老母

好撚粗壯

步姿

同大陸一撚樣 分分鐘玩埋評分系統

屌你老母人地黑鏡拍出黎諷刺你班人

你就照辦煮碗

係時候全民逃犯 捉哂所有香港人係大灣區
全部大陸人係香港

有冇電子工程叻嘅巴打？有冇一啲嘢可以一啟動就燒壞佢5、6枝？

面衫巴打張圖，底衫下面張圖

大家不妨再睇多次，香港無論如何都唔可以俾共匪玩殘
「警世文」新疆，中國最安全的地方

仆街，翻多年工去wh算
屌你老味點撚救港呀

民革2.0

big brother is watching you

Winnie the Pooh is watching you

廢老表示：好人好者無犯法，怕咩人睇

呢個真係嚴重違反人權

踩滑板

香港人權與民主法案 再唔通過
以後唔駛再玩了

Push ......

成日打丁我個腎應該要不合格了

點解唔洗經立法會表決??

政府話安裝就安裝??

香港人咁醒 係咪有辦法搞舊干擾器去玩爛部幾

香港=1984
成班廢老仲話無所謂

以後搞社運全部都係板仔

而家示威愈黎愈多 每個星期六聚集幾千一萬人沿住大街小巷慢慢走的話.....

香港有 上面post咗個page

電子界其實有冇產品係可以無線咁干擾鏡頭？

正苦既人, 佢地都係比中共控制
唔係信呢個港共正苦呀

政府各部門又可以唔使開咁多inspector 位巡邏
只要坐定定mon實拎record,然後出信去你屋企等收罰款就得

腥港咁先進發達梗係試最新科技啦

Dllm 太過份
寧願攬炒

外國記者

可以點

其實日本市區都已經係周街天眼

BTW 都係包好身份證

屌你老母 痴撚線

一早喺amazon買咗， 連passport都有套

屌你個老母臭閪！直接玩監控

好攰..

無記錯
sar passport唔可以代替身份證
但bno就好似得
而bno係英國政府出既passport 理論上無咁容易比佢用依個方法scan到

有無人證實到？

早幾年睇到新身分證新聞都買咗set
而家索性加埋防rfid銀包

真心 見到真係灰咗

新疆模式

喺2017年財政預算案已經公佈左，起嘅理由對外宣稱就係香港要變成「智慧城市」

Person of interest

BNO都有chips

其實不是 請善用1823

果班廢老
淨識講, 好人好者, 驚乜

係咪要逼香港市民殺人啊仆街？

屌同大陸一撚樣

屌 一波未平一波又起
推

傻閪, 咩叫似
根本已經係
仲勁過1984

推比美國國會睇啦，快d通過人權法案
死人英國幾時先肯bno轉bc，香港渣都冇喇

法例上 Bno/其他護照可唔可以帶出街當身分證用？

屌本身發明呢啲智能燈柱完全唔係咁用
成件事變咗做將香港推向新疆2.0

屌佢老母 呢個真係on9

屌你老母日日有鑊新鮮既

幾時上網實名制呀diu你老母

Black mirror

不過有樣嘢好衰：係支嘢太光
如果一人一信1823投訴太光
每支個cctv位就會易啲睇到

鍚紙包燈柱會唔會有效啲

有還有
但佢依個技術會scan埋外國passport既話
分分鐘又火燒大陸後欄

唔係要睇住關係法, 獨立關稅區, 國際金融中心
香港人咁攪事, 係強国入面, 千古一帝已經出左坦克

如果今次呢場仗我哋打唔贏，

香港日後嘅下場應該會比新疆更慘

咁可唔可以對住藍屍D街站用架？

一撕就走啦，除非用shielding paint

以後出去發夢大家拎passport好過

燈柱唔只私隱，5G會有輻射，見到燈柱嘅單位樓價下跌。

人權法一定要通過，屌

大家可以睇定新彊再教育營d資料了

成班奶共, 個個搵夠就走啦

屌你老母，仆街政府，張新身分證嘅真正用途？

呢啲嘢落係共狗手上就係咁用

仲可以點反抗？

唉 雖然唔想講因為實比人話分化 但係呢單野同碼頭兩單野都有個疑問
係6月之前泛民究竟做緊D乜.....

可唔可以放過香港人...好撚攰

一定可以scan到passport啦
唔係immd點比你入境

Big brother

但係人面識別用途都依然有限，背後一定有身份數據庫同大數據。

呢個一早就知 但睇到有人話想立法禁止D人擋住新身份證既訊號
好絕望

搞咁多野係為左取消關係法

每次見到呢d 新聞都覺得好灰
自己住既地方搞成咁

真係屌佢老母

唔會
你留意下習帝講既野, 做既野
所有野, 只會一步一步收緊

HK INDEPENDENCE IS THE ONLY SOLUTION!

WE HAVE NO CHOICE!

你入境既時候關員係遙距幫你scan咁先進？

屌英國佬賣香港人比中國

人地外國高科技係條馬路識著燈，中國地方係加個cctv人面辨識=高科技

賤到仆街

只有佢倒台香港先有好日子過

可以
只係講身份證明文件。冇話一定要身份證

完全正確
係一套企業solution 咁包裝
不過同全面監控冇分別

搞到咁其實香港好悲哀

大家可以忍到幾時?

你認為極權會考慮市民健康？
有咁大開咁大去掃

唉 香港

出門常備RFID card 套 + 口罩 + cap帽

屌真係痴撚線

人權 私癮？

到底邊度有source

八達通
paywave 信用卡

可唔可以放過香港，放過香港人

屌你老味英國佬賣香港比生蕃之後仲要話運作良好由得你死

最近感應系統
鏡頭反而唔係咁大問題 有乜嘢大行動開波出激光燒cam censor

哈哈哈 有哂全個PLAN
送中>國歌法>明日大嶼 開唔到會

咁割地就順利成章唔開會
等佢自動生效

好啦 宜家配合埋天眼
只要再推送中
有邊個敢出黎 就天眼
暴動就解放軍

咁成個計劃咪出哂黎
點解死都唔肯講撤回 係有原因

推呀

唔怪得咁好死鄉村都整寬頻啦

點解唔洗通知話改監控燈柱就改？有冇人得反對投訴
呢鑊仲勁過送中私隱呢我屌你老母

痴撚線 係幾時開始？
又係唔聲唔聲就拍咗板？
你話呢枝監控塔同西狗同逃犯條例無關係我都唔信

靈炭天地

話我焦土都咁講
我想取消關係法, 獨立關稅區, 國際金融中心

當日香港就像一個充滿氣質的混血美女(中+西)
然後比一個又無文化, 又野蠻, 又窮的鄉下佬溝左, 比佢花言巧語呃左, 話我會對妳好好, 50年不變, 愛意回歸云云
之後個鄉下佬引誘這個混血美女吸毒, 等佢上癮
然後迫佢出黎日日接150個客

能夠阻止繼續接客, 就係要這個美女毁容(取消關係法, 獨立關稅區, 國際金融中心), 當佢再無價值, 一切都會完

激光燒毀sensor，美軍同強國都有。

應該未立？
唔可以俾佢立！

Big Brother Is Watching You

咁多輻射會唔會生cancer㗎？

邊個出黎遊行, 遠距離scan個人資料
第時老屈清算

真係屌佢祖宗十八代...

如果活喺咁嘅香港 我寧願生cancer早啲死好過

嘩，條柱係附近，會影響樓價同業主身家。

好撚癲

開到會 夠票過
開唔到 自動過

冇得送人上去
就落黎要人

話唔定早d生cancer死好過生活係咁既地方

屌你老母
仆街政府
賣港賣到無底線
真心痴撚線
俾香港人抖下得唔得啊？

其實係
幾多黑野枱底過
中心 公廁姐

呢單野一定要煲大佢 文宣組

P.24

FYR, 其實都好一段時間
不過香港人有幾多人可以有時間日日mon實大大小小嘅policy

阿哥講左幾個月喇 睇下新聞喇...

咩建制派
明明奶共派
點解會有見制呢個term

唔使講到軍用
所有光學感應器用強光或者激光都可以破壞
普通合法功率已經夠

同問 如果係真既 一定唔可以比佢過

科學型天照

負皮我個個出黎講兩句

好似唔啱channel喎
我意思對住藍屍街站D電視屏幕射 搞到佢地播唔到片
或者係播住CCTVB果D電視 射一下壞9左

洗頭艇更加方便,又全面監控,公安解放軍駐守,以後無人再夠膽出聲反政府

無撚有錯 成盤PLAN出哂黎
最個焦點放哂係612
然後割地隻字不提

痴撚線，遲早變新疆

認真
新iD card包錫紙
我就整左比媽媽啦

屌那星

所以好多人以為搞到佢地死狗好威

已經夠鐘送地俾解放軍
第三，四步就係將香港變新。疆港

仆街政府比咁多錢搞香港市民

香港還香港慘, 因為佢地做得露骨

根本每一個政府想要, 每一個全球大城市都會想要哩D 野.

英國,美國,日本,台灣, 走唔甩.

其實係 呢方面香港真係超英趕美

屌你老母
本身送中單野已經好唔合常理
擺明車馬用其他籍口捉曬啲所謂政治犯
搞埋新ID Card 機場再update埋你嘅樣
再加埋條死人監測塔
以後香港人連係境內發聲嘅機會都無
連一絲反抗嘅能力都唔俾
中環嘅用地係留返俾解放軍
成個香港嘅地係留返俾共產黨
我地究竟做錯咩
點解可以咁無恥
真係好嬲

完啲咩,未完全變大陸

無撚有場
所以佢咁招積 死都唔講撤回
係有原因

習帝覺得你地太嘈

好不安

其實放眼世界, 好多地方已經過左好多好on9 0既例

英國: 過左狹義版權法, 即係除左abcd 之外, 你做efgh 以外所有行為都係違法, 即係唔准你搞二創呀

日本: 非常想通過唔准你搞二創

澳洲: 開server 要申請

新加坡: 開blog 搞網站等等要申請

根本所有國家都想做big brother同管制互聯網

2014年美國, 幾乎取消左net neutrality 添呀

你推俾外國睇
中共就會扮話學你地英美

中國冇無啦啦唔見人 放心
梗係啦 唔見得既 人體道具黎既

攪到咁樣...
只求美國盡快取消香港關係法

自己諗啦
呢個777仲狼詔狼英

舉手投足怕咩，最怕冇得反中。

過埋七一

道氣開始散

支共個反撲應該會好精神

唉，最終香港都會變成新疆

屌
用我地納稅人既錢監控返我地轉頭
Cls

點吖屌

究竟香港仲要比人搞幾耐

一齊拆咗距

屌你老母又攞香港人錢搞鳩香港人

what the fuck？我係咪住喺大陸？？？？？？？？？？？？

仲勁過5G密度

正式玩完

推俾更多人睇啦

呢飛先致命

如果有人去提出呢個問題你估啲專員會唔會真係處理

襯仲可以嘅時候要拆

不如7.1發夢扔爛距拉

屌你老母 同大陸正式接軌

可唔可以黎多一次眾籌比大家知道香港同新疆無異緊我唔想死左都無人知發生咩事

佢地成班, 弟時移民西方國家
我成日話佢地覺得自己好偉大, 為將來, 為家人
先咁努力無恥地賣港, 食人血饅頭

好似傳銷洗自己腦咁

呢單最能癲...

rfid都有得防，屌你燈柱裝cam有無公眾諮詢過

唔同

中共又要香港個招牌, 去呃鬼佬
又想新疆咁洗香港人腦+全面監控

呢單野要推上頂!!!

癲能過割地呀大佬

呢個plan唔會work
兩者只能擇其一

報失，然後淨係帶張行街紙得唔得？

佢可以睇埋行路姿勢 遮樣都無用

HK? It's a trap
將來捉鬼佬商人痛腳用

我成日吊506070後, 當日呢班人睇住鬥地主, 三反五反, 大饑荒, 大躍進, 文革, 64, 一樣要民主回歸強国
而呢班人, 尤其50, 60後, 日日投民賤聯, 出賣香港人

我知咁講, 實有人話我分化世代

2047

以後帶副本出街/張證戴套

請你按既定機制投訴

希望可以推上國際

買夠一打
遲D可能變違禁品

再配合埋送中
實有300百萬+1人

其實香港長遠而言, 無得擋
強国咁大国家, 香港只係一點
要壓制香港
我個賣港數據post, 只係冰山一角, 賣港既都咁長

我只希望香港快些"毁容"

Push 屌佢老母

文宣組做野

拆9晒佢

發夢有人每日唔小心撞車撞到燈柱

唉點解香港變到咁

Welcome to China

開始出街自己審查

第一批好似唔係香港島

政府有咁好科技
係咪要整的一人要票投票機丫

七分鐘就捉到你

各位文宣 需要英文版
會唔會可以成為侵侵武器？
唔得都要國際關注

而家強国要食二家茶禮, 好處拎盡, 呢個係中共特性

鬼佬見到咁仲唔走咩，痴孖筋

啲賣港賊幾時死全家 搞到香港同大陸一樣

而家能夠做既野
將呢單野譯成英文post上reddit
+
發埋比歐美, 話強国違反人權+違反一国二制, 希望佢地取消關係法+獨立關稅區

已經無得阻止

利申: 由一開始, 已經係攬炒派

鬼佬都係講錢, 香港仲有錢搵, 佢地唔會走住

講多無謂 見一拆一

我真心覺得, 阻止唔到香港沉淪, 你睇我個賣港POST就知, 長到仆街
能夠做既就係攬炒

Big Brother is watching you
Major Tom is watching you

你見APPLE GOOGLE 明知係虎穴都要入就知

全民監控計劃開始
呢條條例有冇得反㗎。。。？

既可全港監控
又可進貢（Huawei, ZTE, Hikvision）
緊係即刻做

睇到呢個post 我第一個反應唔係留言
而係google 「移民」

日日都有新野，賣港模式全開
點頂呀？

然後諗起佢個西樣
「我點會賣港」
仆街落地獄啦

再唔反就冇機會再反 出個街都比人監控住

人面識別就準備有
但人識別（男女、年紀層、著咩色衫）已經一早行緊
商場計晒人流，有幾多男幾多女，咩年齡層為主全部有數
d人鍾意點樣行又有，
舖頭話無生意？唔好意思，監察系統發現有好多人流進出間舖，仲有唔少係女性，你無生意係你自己問題，唔係商場無人行

邊到可以買到卡套

私共一家ching

點解會通過左？

淘
深水步都有賣
有得買好買，遲吓分分鐘禁賣

當工程咁做

距離都要同frequency有關，唔係不停加大功率就一定遠，小弟科學有限，有錯請指正

呢句真

民賤聯, 好快暗中立法, 禁止販賣

個名就係叫rfid 卡套？？

而家有冇手足, 英文好, POST 上REDDIT先

我都覺，一直要快d通過人權及民主法案
再取消埋香港關係法
如果老美咁做英國好大機會都宣布聯合聲明作廢
bno變bc不遠了

Facial recognition

有冇手足識智能燈柱計劃, 英文?

而家做既野, 要文宣先
話比全世界知, 香港發生什麼事

有冇人有興趣買返隻輻射錶？將來咁多呢啲燈柱，好有好奇心行過就測量一下

最大獲係睇到既就係得呢D function, 睇唔到既都唔知仲有幾多

政府於《2017年施政報告》提出裝附設智能裝置的「多功能智慧燈柱」試驗計劃，為期 3 年，計劃於全港人流較多的四個地區，包括中環及金鐘、銅鑼灣及灣仔、尖沙咀、觀塘及啟德發展區，更換部份現行街燈， 試驗安裝「多功能智慧燈柱」。

首階段預計於觀塘區安裝44支智慧燈柱，當中包括24支位於常悅道、20支位於市建局觀塘市中心項目附近的燈柱，次階段會安裝約50支智慧燈柱，有關地點包括康寧道、大業街、駿業街、勵業街、觀塘道及開源道，預計於2021-22年度，會完成安裝約400支智慧燈柱。

屌你老母 我想抖下 又整單新野

遲d大家要咁樣化個anti-facial recognition妝

佢地所謂原意係收集到數據有助改善香港質素及發展為由嘅"大意"去做,
配合未來Smart City政策

即係政府會同人講有機會涉及到私隱,
但為咗未來下一代有更加好嘅生活,Pros >>> Cons

咁就少咗一批人理了

認真, 咁短時間, 覆左咁多頁, 證明大家好擔心
我覺得就算阻止唔到港共做既野, 要比全世界知香港發生什麼事, 大家都要攬炒
登報比new york times, 德國? 日本? 法國?
起碼呢幾個知道香港比人監控

大家肯唔肯夾

老撚都夾，我地唯一可以做既就係話比全世界聽香港已經等於支那

直接講香港=支那啦屌
If we burn, they burn with us

講埋賣港package等佢地快鳩啲撤資

英國鬼得閒理你得罪中共對佢嚟講有咩好處

你英文好, 我好多年無用英文
大學畢業後, 未用過英文咁濟
而家勉強識睇, 叫我寫唔得

你可唔可以譯成英文post上reddit先

仆街了
大陸式監控

PUSH

痴線
全天候監控

真係無人諗登多次報咩，趁仲係G20喎

登唔登報係後話, 有冇人譯成英文post上reddit先

可以睇睇大概運作

整d咁既野唔洗諮詢？

其實佢只係用二維數據去認人樣，識化妝好大機會避過辨認，其實一個口罩已經得，但太熱戴口罩好辛苦

諗起呢張圖

係喎, 呢單野, 一定要post比台仔知

有冇人有ptt 賬戶

香港正式淪陷

隔個星期就一條惡法，抗爭到幾時

今日送中
聽日割地比解放軍
後日國歌法
燈柱監控
每日150人

好撚恐怖真係賣港 仲要啱啱先換左身份證

CLS 仲有表情狀態
即時諗起psycho pass，
到時你一激動少少
過時犯罪系數就有公安黎捉你

智能燈柱單野有d過敏同過火

1984（真人版）

老美郁佢就會郁，得罪老美先冇好處

包ID,無ID都唔夠架，真係實行時，可以沿路一直有Cam影住直到你翻屋企

討論下呀

屌你老母香港市！

依家唔再係Tony Blair時代啦，"special relationship"真係得啖笑
May之前無公開發聲明鬧Trump嘅"Muslim ban" (Executive Order 13769)連自己黨嘅人都鬧佢…跟住邀請Trump嚟英國兩次都搞到2百萬人簽petition+上街抗議。
英國人不嬲對美國無好感，喺依家環境下就更加覺得佢煩膠。除非對自己有著數如果唔係英國一定唔會睬美國

TENDER INFORMATION

唔通真係香港渣都冇，英國都唔諗住負下責任？

我覺得你哋成日話英國佬要「負責」真係好奇怪
話明殖民地，香港人只不過係次等公民嚟咋喎，負咩責？喺度賺夠，攞完著數拍拍蘿柚就走人啦
連最右翼+打贏阿根廷嘅Thatcher都唔理/爭取唔到嘅嘢，依家英國政府點會比到你
佢喺「道德上」(morally)的確係要幫香港，但唔幫係合情合理

其實都明白，佢幫只係義務，但係呢d既情況下當然唔想放過任何一個機會

你放過我啦仆街
我唔想比人監控呀

邊到買block rfid既套好啲

屌，

Dklm 係咪想人死呀

雖然我都信唔過呢個政府
但係如果唔搞創科嘢,個政府依然都係會俾人屌唔做嘢,即係點都死

Dllm

咁撚仆街 咁出街同坐監有乜分別
俾人睇實哂

50年一半已經變大陸咁 過多25年應該無香港

好撚心寒
我呢啲衝動派驚忍唔到手

屌
呢壇野又係幾時過左？

cls
係香港搞全民監控？

新疆模式監控 + 公民評分制度

香港全民評分F 無得出境
永世做中国人

會處理提出問題嘅人先

再加埋看門狗個「犯罪預測」，你會因為你沒做既罪行已拉你。

其實我第一時間係諗起看門狗。
現實越嚟越似隻game，但現實係沒DedSec搞鳩政府

唉

可以周街hack人銀行account

呢排都夢見自己攞passport出街

你老醒監控就監控啦
智咩能

屌你老味 下一個新疆就係香港
見我地反送中已經咁多人遊行 又登大報落中國面
一定個加快打壓同埋清算義士直到你無人出聲

玩完，道道都天眼，無哂私癮

比政府以外既人拎到都無所謂，比政府拎到就

天眼關創科野咩事

似係推緊 「社會信用系統」落香港

拎bno得唔得

屌 越黎越恐怖

支持我國偉大科技

今日華文，聽日華武

我覺得想要就買左先，又唔係貴

正面應用的確關事嘅
不過而家局勢，大家唔可以唔諗埋負面咁解

天眼裝得密，理論上跟住可以發展好多新系統改善生活
（實際上正經嘢政府龜速做，做得黎都過氣兼天價）

淨係見眼都認到，夜晚都無問題，大家淨係戴口罩太睇小黑科技了

請求大家自學燈滅後路

身份證要有rfid
依家連燈柱都要有讀rfid既系統

話唔係監控都無人信啦

你身份證有rfid都算
屌你燈柱都要有得讀rfid

溫水煮蛙

下次只能是革命,因為再無機會犯錯了,失敗就只會被拉坐監.

呢樣科技有好有壞，但係如果用黎做監控就有啲過火

美國同中國都有大型公司用rfid黎做購物舖
你入到去拎走件貨，就會幫你係銀行扣錢，係勁方便

其實佢搞好民生可能已經養左一大堆豬出黎

課金梗係無問題
香港人就係錢多

移民去邊 英美都用緊

1.只會越來越少人
2.步態識別技術監控緊13億人都冇超負荷，區區一萬幾千？

真.港豬

痴撚線呀

[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既

拎去微波爐叮一下

原來港豬澳大橋e道已經引入咗同中國人臉辨識系統仲要同一個間公司既系統

監控模式來了，我頂佢個肺

今日未有活動

6月29唔該睇定啲先決定出唔出

裝依d野係咪無得阻止?

支那化

Rthk一早已經就人臉辨識科技應用香港議題進行辯論

人在歐洲 如果大家想要防RFID卡套/ 英國太空卡 可以幫大家買/拎

大紀元：香港新智能身份證 疑為配合全民監控

自己諗

咁唔係燈柱喇 只係附帶照明功能咋ma
身份證 check
人臉識別 check
行路姿勢 check
大數據 全天候記錄
再加埋評分系統
就無敵喇

black mirror......

政府搞智能城市會有咩好嘢，智能抄牌就有

邊個亂過馬路，告票自動寄到屋企

香港人真係好撚忙

屌 咁同1984有咩分別

以後遊行影低哂

遲d禁賣錫紙呀

唔好用噴漆

駁220 v 電落去張卡度

屌 有冇文宣組幫手

好大壓迫感⋯⋯

1984重現了！

指模換完冇耐咁快又要換 我已經覺得好奇怪
其實有冇得唔換？

真係好聽啦個名，智能燈柱，監控就監控啦，陰功好似坐監咁仆街中國共產黨

冇

乜橙柱係做呢d野既咩

RFID 配合新身份證 全天候掃描燈柱附近位置嘅人

推!!

去接放工

安全套，駛L淘…自己咭套自己造！

習慣嚟邊有得話改就改

可以點包張身分證

屌好撚嬲 點解個政府可以咁賤格

屌你老母香港政府仲要賣港到幾時

自己卡套自己做

Big Brother

文宣組幫個大忙

我地係交緊稅幫港共起1984架

直頭變新疆啦

我敢寫包單，好快
佢地應該好想搞連登

分分鐘要帶定幾個人皮面具

連登仔標準身高嗰班一定死先

【明黨報專訊】政府資訊科技總監辦公室本周正聯同路政署於九龍灣設置首批智慧燈柱，料最快6月啟用。有別於早前在科學園區內用作測試的智慧燈柱，這批新燈柱設計簡潔，沒有太多外露的感應器及裝置等。政府資訊科技總監林偉喬表示，不想智慧燈柱有如「聖誕樹」，每支燈柱最多附有3個承載智能裝置的「冬甩」，按所在位置收集數據，數據經處理後，會在「資料一線通」上發布，部分數據將以「城市儀表板」形式顯示。

可收集實時交通氣象數據
「多功能智慧燈柱」試驗計劃將在4個市區地點，包括中環/金鐘、銅鑼灣/灣仔、尖沙嘴及觀塘/啟德發展區，裝設約400支智慧燈柱，首批燈柱正於本周在九龍灣安裝。

林偉喬說，除了必備的LED燈外，每支智慧燈柱都會有藍牙傳送器、RFID技術及燈柱地理位置二維碼，每支燈柱最多附有3個承載智能裝置的「冬甩」。而400支智慧燈柱當中，已有一半獲政府部門「認頭」在其身上架置智能裝置，如配合人工智能的全景攝影機、交通探測器、氣象感應器等，用以收集實時交通數據、監察非法傾倒、收集地區氣象數據等。

以「城市儀表板」形式開放數據
數據經處理後，會透過「資料一線通」發布。林偉喬說，資科辦正製作「城市儀表板」，以「看得見」的方法展示開放數據，「我們希望市民看到數據可以怎麼用，令整個項目『落地』一點，亦更易掌握開發者在使用數據上面對的困難，以向有關部門反映具體的意見」。他透露，「城市儀表板」將會有6個主題，涵蓋交通、天氣等，今年底會正式推出，屆時，香港的開放數據發展將可與其他城市看齊。

弱能燈柱

整幅射長輩圖可以？

覺得一條街上面有政府cam好正常，但如果多一張身份證可以俾支燈柱掃描，或者好大陸之後推出定最新嘅身份證裏面有GPS功能就好大問題

痴9線

我最希望佢乜撚野都唔好做啊
推民生eg4000$個啲就慢到龜咁
呢啲就快到仆街

紅van 神預言:
防毒面罩
燈柱

痴撚線呢個政府 仲要做幾多仆街野
係咪要逼撚死哂d香港人

Police state

荔景祖堯村好似都有一個

好想依個政府倒台呀屌

痴撚線！！！

痴線 賣港package一早諗晒
淋病唔好諗住可以走

我夠知就咁條柱好正常姐

睇下你俾邊個用既姐

佢地好成功

全部民意集火緊警犬 G20

依家港共慢慢過緊科技法同割地一國一檢

但呢d科技一定有漏洞 如果係無人監控 全ai既話

香港已死

口罩對強國啲人臉識別冇用，我估要包到成個穆斯林咁先得

違泊都死

你就算人手監控都會有啦。程式員點都會留個後門俾自己，方便開嚟修改其他漏洞。

呢招聲東擊西

一野整走200萬人注意力 慢慢過

依架諗返起 d動漫 小說 電影真係走得好前

中國的人權是最好的

因為全都不是人

個project hkpc做

1984個極權，唔會要埋你個腎

真係有呢d野？
有無link可以睇睇係咩黎

番緊公司中途見到裝緊

五月尾已經裝緊

唔好傻，而家玩法係瘋狂賣港，反正制度內所有可以制衡既方法都已經無晒，一定係一單又一單，日日新鮮獲獲金

錫紙

唔知會唔會廢老藍絲講
我又無犯法 怕咩xxxx blablabla言論
我真係屌佢老母啦

一人一副

簡單原理可騙過人臉辨識系統，戴上這眼鏡它就錯認你是誰

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

Google下就有好多，其實都只係用錫紙整

但有巴打話建制已經動議禁止用呢類卡套包身份證

釘書機肥仔

仆街 要學行路了

都係嗰句啦
你俾到信心人嘅，俾哂啲數據又有乜所謂
要人尊重你，做好自己先啦

又射頻，又5G基站， 咁咪多左好多輻射？

住喺附近真係慘

生癌去問政府索償

唉吊姐係迫人移民

可以喺電話較收2G、3G、4G定5G

中共俾到咩信心你？

呢間垃圾收皮啦 佢份合約一早完撚左啦

Big Brother is watching you

好恐怖

有冇人POST上REBBIT做熱門

記唔記得之前有個女仔話畀差人查身分證時
無啦啦mark埋個佢電話
重要whatsapp個女仔

你可以話個女仔去報警
警察會好公正咁自己人查自己人
但用監控cctv
我當你一世做順民
維尼話乜就乜
但有朝一日
唔知邊個可能對你好有興趣
一睇就睇埋你姓乜名乜住邊去開邊度玩
就可以嚟搵你
重可能唔只電話煩你咁簡單
你有得追究有得避？

唔好下下話政治政治
你係喺嗰個地方住當地政治就關你事
你諗吓如果香港稅率加到50%
冇埋免稅額
咁又關唔關你事？

Same here

根本無日安寧

Sor 曲到圓左

對香港政府真係好失望

有冇人POST上REBBIT先

仆街政府

政府可以用咩理由立法？

咁咪直接唔帶身份證出街
還掂都係罰錢了事

可唔可以話銀包無位而唔帶id card😂😂😂

冇用架 中國果面憑你步姿都認到你邊個

示威者中咁多大學生 整一部識噴噴漆既無人機難度高唔高？

唔聲唔聲做埋d暗濕野

真心 有無方法救到香港
覺得自己好慘 完全監控 人權盡失

所以要破到依套論述 令啲廢老覺得關自己事先有用

其實其他國家都做到 問題在於道德上大家都吾做 記得吾好諗住口罩/防RF卡套就冇事 因為佢仲可以認人體動作 電話序號 身形

屌 支那垃圾科技發夢一齊拆左佢

買定先

cap圖放電話

咪傻 就算民主國家都唔會搞呢啲嘢 London為「反恐」（聲稱）整到成街CCTV一路都比人鬧緊
就算就算個國家嘅政府真係信得過（其實根本無可能） 你難保所有內部嘅人唔會濫用資料？搞呢啲系統嘅一定係外判商，就算信得過政府都未必信得過間公司啦
如果系統有漏洞，跟住有人hack個系統搞到洩漏個人資料，邊個負責？呢啲case唔係未試過